老老實實 本土係初選輸嘅話 立法會選舉我一定會跟初選結果

請尊重初選結果

#14090：咁你都尊重返我有權係立法會投咩人

咁請你唔好投初選

#14090：本土參與啲咩我都跟 點解唔投得初選？

因為初選嘅共識就係立會投票投贏嗰幾個
今次有參選嘅本土都支持依個共識
不過算啦 五毛唔會明㗎喇

【最新風向】五毛新招：批評本土派唔掂、或者呼籲 9 月唔好含

btw 樓主第一屆dse揮手區？

請本土要贏出初選，唔想票投黃Big雲

尊重初選
唔想含泛民就call晒親朋戚友投本土

推post呀仆街，#14090 嘅post上緊熱門呀

仲含得落既即係賣手足

承你貴言

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫手入去推埋呢個 thx

本土含曬話會尊重初選結果參加初選，你身為本土點解未含?

私怨mode?
我唔明佢地點解成日互屌？

初選出得嚟就係要投
輸咗就唔投 等同侮辱緊所有參加初選嘅議員
最開心就梗係蝗黨

輸左就要認
就算要投黃碧雲條撚樣我含淚都會投
路線不同但香港人無係立會選舉分裂既空間

幫推

\

推

就黎含港剷仲要討論泛唔泛民
班5毛都on99,香港人唔會咁撚蠢，幾百萬整個初選，30度排隊投，最後唔撚跟

含唔落

咁你唔跟本土投乜春本土

盲撐本土唔撚得？對家識玩盲撐 唔係要學下對家盲撐自己友？講一套做一套

本土含曬話會盲撐初選結果參加初選，你身為本土點解未盲?

如果初選咁都輸

願賭服輸
屌你班撚樣快d去投